比美國恰到上心口

呢幾手舜宇，我當買黎撐中國。

中學畢業係咁上下